利物浦大佬:今季0冠結局？我們已足夠驕傲自豪

0比3慘敗巴塞，對於利物浦來說，今季闖入歐冠盃決賽的機會變得非常的渺茫了，本來風風火火的一個賽季，到頭來反倒有可能變成「四大皆空」，這無疑是高普和他的弟子們無法接受的。
歐冠盃4強次回合4球逆轉巴塞幾乎不現實，而在英超聯賽中，要想在最後兩輪反超曼城奪冠，也是把希望寄託在別人犯錯的基礎上，毫無疑問主動權並不掌握在利物浦人的手中。
談到今季有可能0冠的結束，利物浦隊內的頭號鐵閘範戴克如此說道：「我們現在壓根兒還沒時間去想這些，我們正在經歷一個美妙的賽季，並且想要獲得所有可能的榮譽，就算失敗了，我們也會繼續不懈的戰鬥。」
「我們已經很值得驕傲了，因為我們是在和全世界最強的球隊交鋒，並且創造了取勝的機會，在聯賽中我們仍處於積分榜的前兩名的位置，這可是大部分球隊夢寐以求卻得不到的位置啊，在足球領域，一切都要往積極的方面思考。」
「我們會一直朝著我們堅信的方向前行，這就是我們這支球隊，我們永不放棄！」範戴克最後說道。

一世自豪

自己拎左個獎就大大聲

垃圾猁真係正一賊船黎 人工低又冇盃又想留人 到人想走又要比人話25 淨係識話熱血熱血 真係痴撚線

範戴克

We are in the Endgame now!

唔怕 無獎盃但仲有高daddy錫錫

最高分亞軍